{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 에스엘(SL)"
    },
    "text": "リニューアルされており、洗練されたモダンな客室で快適な宿泊を提供しています。 客室は常に清潔に管理されており、寝具も快適にご用意しております。 私たちはいつもお客様を親切におもてなしし、快適さと清潔さでおもてなしします。 価格はオンシーズンと特定日、祝日には変動することがありますので、すぐにご予約いただくと迅速かつ快適にご利用いただけます。 私たちはお互いを尊重し配慮する正しいサービス文化を作っていくために、お客様と提携店の両方が参加してくださることをお願いします。 宿泊施設内のすべての物品は貴重な資産であり、勤務者も大切な家族です。 正当でない要求は断ることができ、非常識な要求には無条件の謝罪を強要されません。 ご満足いただけるご利用後、貴重なレビューをお願いいたします。 ヤノルジャ予約のお客様には特別な特典を提供します。 クーポン割引を利用するには、ヤノルジャの予約をしなければなりません。 案内室で親切にお答えします。 お客様のご来店に感謝し、これからも最善を尽くして対応します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室はどのようにリニューアルされましたか？",
            "answer": "私たちは洗練されたモダンな客室にリニューアルしました。"
        },
        {
            "question": "客室はいつもどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室は常に清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の寝具はどのようになっていますか？",
            "answer": "私たちは快適な寝具をご用意しています。"
        },
        {
            "question": "価格はどのような要素によって変動しますか？",
            "answer": "価格はオンシーズンと特定日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "特別な特典はどのように提供されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ予約のお客様には特別な特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "クーポン割引を利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "クーポン割引を利用するには、ヤノルジャの予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような要求は断られることがありますか？",
            "answer": "正当でない要求は断ることができます。"
        },
        {
            "question": "ご満足いただけるレビューを書くようにお願いしていますか？",
            "answer": "ご満足いただけるご利用後、貴重なレビューをお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ予約以外の予約でも特典は受けられますか？",
            "answer": "ヤノルジャ予約のお客様に特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが案内室で提供されますか？",
            "answer": "案内室では親切にお答えします。"
        },
        {
            "question": "お客様のご来店に対してどのような気持ちでいますか？",
            "answer": "お客様のご来店に感謝し、最善を尽くして対応します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 384
    }
}